<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
	<string name="tut_next">التالي \></string>
	<string name="tut_done">تم</string>
	<string name="tut_skip">تخطى</string>
	<string name="tut_page_counter">%d من %d</string>

	<string name="tutorial_app_slide_1_title">مرحبا إلى Safetoons!</string>

	<string name="tutorial_app_slide_1">مرحبًا بالوالد.\n\n قبل أن يبدأ طفلك باستخدام التطبيق، هناك بعض الأشياء التي نريد منك أن تعرفها عن التطبيق وبعض الإعدادات المتاحة لك.</string>

	<string name="tutorial_app_slide_2_title">قنوات Safetoons</string>
	<string name="tutorial_app_slide_2">تحتوي قنوات Safetoons على مقاطع فيديو تمت تصفيتها وتصنيفها بواسطة مدير المحتوى لدينا. كل شيء يضاف إلى قنوات Safetoons يتم فحصه بعناية للتأكد من أن المحتوى مناسب.
										\n\nعند تثبيت البرنامج لا يتم تحميل قنوات Safetoons بشكل مسبق، ولكن أثناء إعداد البرنامج، يمكن للوالد تنزيل كل أو جزء من قنوات Safetoons بالانتقال إلى الإعدادات واختيار تنزيل قنوات Safetoons.
										\n\nبمجرد تنزيل قنوات Safetoons، ستظهر عند الوالد والطفل إلا إذا اختار الوالد إخفائها عن الطفل.</string>


	<string name="tutorial_app_slide_3_title">القوائم الخاصة</string>
	<string name="tutorial_app_slide_3">يمكن للوالدين إنشاء قوائم خاصة لمقاطع فيديو التي يجدانها مناسبة للطفل.  يمكن الحصول على مقاطع الفيديو هذه من قنوات Safetoons أو البحث (ميزة متوفرة فقط للوالدين) أو من القنوات الخارجية.
										\n\n ستظهر القوائم الخاصة مباشرة للطفل ولكن يمكن للوالدين إخفاءها في أي وقت.</string>

	<string name="tutorial_app_slide_4_title">فترات المشاهدة</string>
	<string name="tutorial_app_slide_4">يسمح التطبيق للوالدين بتحديد فترات المشاهدة. يتضمن ذلك أوقات بداية ونهاية المشاهدة خلال اليوم، وفترة المشاهدة اليومية الإجمالية وفترة مشاهدة الجلسة الواحدة التي يتم إعادة احتسابها بعد إنقضاء فترة محددة.
									\n\nأثناء إعداد البرنامج، يمكن للوالد تعديل إعدادات فترات المشاهدة بالانتقال إلى الإعدادات واختيار فترات المشاهدة.</string>

	<string name="tutorial_app_slide_5_title">الميزات الأخرى</string>
	<string name="tutorial_app_slide_5">يشتمل التطبيق أيضًا على الميزات التالية المتوفرة فقط للوالدين:
										\n\n\t1) قفل التطبيق عبر رمز التعريف الشخصي.
										\n\n\t2) التبليغ عن مقاطع الفيديو الغير لائقة.
										\n\n\t3) التوصية بمقاطع فيديو.</string>

</resources>